有無人唔驚肺炎準備去旅行 機票酒店都買哂

你入得黎 都係想知其他人點決定 我就要說服你反對疫症爆發時外遊

1) 旅行期間響酒店大堂/上飛機前遇到一班咳嗽蝗，你仲敢唔敢繼續行程？
如果去旅行都要就住就住，玩得唔開心，不如慳番手信錢貨金落黃色經濟圈仲好

2) 當你成日屌緊武漢人周圍播毒，有無諗過其他國家既人，都覺得你黎佢國家播毒？
想唔想旅行時俾local屌Fuckin Chinese係咩感覺？

其實逃離武漢嗰班人都話自己無病係旅行，你信唔信先
尤其全世界都睇住香港政府零防疫，響佢地眼中香港人同支那人係無分别，而家出去玩，對自己同人地都係不負責任

3) 香港死都唔封關，肯定於不久將來變埋疫埠，到時人在外地先強制封關，或者遇上回程班機有人發燒
一返黎香港就要入隔離營住14日，出唔番黎真係唔好問點解

利申：原本下星期旅行，打死都唔去，book左萬幾蚊都唔去

如果睇完都係決定去既 希望唔會響新聞見到你

最後祝大家身體健康 黑警死全家

睇精彩留言 唔回覆

Lm

搵左陣資料，旅遊保險除左富衛響1月31號前買落cancel行程有得claim，其他好似都無

你唔驚人地都驚咗你啦

屋企人買左 過幾日飛 佢覺得唔去蝕左點算

留係香港仲危險

遲一個鐘開車出Heathrow接機...外母加舅仔響香港來

上年已經book咗十幾號去日本都會照去，除非日本禁入境去唔到。

真心覺得日本安全過香港

香港作爲疫埠緊係唔安全，但你以為出國會安全？除非你外國住半年，如果去旅行一兩星期，坐飛機嗰下已經係最高危

俾番幾千蚊佢 救番屋企人條命